完全冇人討論林奕含單嘢，你哋個良心俾狗食咗？？

[新聞] 起底！陳星身家近億 堪稱人生勝利組

[爆卦] 東森小編：你知道的太多了！

件事大約就係台灣女作家林奕含被補習名師誘姦之後自殺。（詳細請留意更多新聞報道）

好似話本書係講緊佢自己

幫大家整合下

小說95%內容係真人真事改編
作者13歲果陣,鄰居就係狼老師,一開始叫佢一個禮拜交1篇作文
補左一排就 迫佢含 跟住就性侵 唔知維持左幾耐
由於狼老師勢力太大 個女被性侵完屈住唔講係為左保護屋企人既性命
第二就係問過律師,律師話告唔入甚至比人告返轉頭既可能性太大
另外個女未成年就比個狼老師玩SM,仲要影埋相
後尾屈住屈住迫到有精神病,試過食200粒藥自殺唔成功
起返身就住係精神病院, 一個禮拜前,自殺死左
佢寫果本書既主角名叫做 房思琪 ( 防師騎)
係希望引起大家關注,唔想再有女仔因為補習被性侵
原來台灣而個性侵大國,作者經歷係其中之一,仲有唔少女仔都可能經歷過

BTW有興趣就睇下作者生前既blog, fb專頁 打既文 全部都好黑暗

成日講新北市+1就知咩事啦!

垃圾私補狗

唔討論就冇良心

聽完新聞, 一直有衝動想去誠器睇佢個本書
但好似呢排好熱門...
都係睇左人間失格先

呢件事唔止狼師性侵學生咁簡單
狼師背後有勢力 同政府部門（衛福部）私相授受
媒體完全反常盡量唔開名 壓得就壓 因為有廣告媒體大亨撐狼師
根據種種跡象 仲有好多受害者

最慘係結咁婚都走唔出個陰影

PS. 其實果啲合法性交年齡會唔會訂得太低？年輕人一日未出嚟社會做野都唔會合世界有幾險惡，16歲可以仆野某程度上係益咗啲教畜

台灣既傳媒的確係數一數二咁垃圾

本書好黑暗 D用字好真誠赤裸 睇左幾段文字已經覺得好SAD

人格失格都好黑暗
但係又好說服到人 睇完會好想睇埋作者其他既作品
天才真係痴痴地線 太宰治都抑鬱自殺過五次
最後一次比佢成功咗

香港人幾時變到台灣ptt鄉民咁低質 個個正義魔人上身 唔理法律要私了
件案根本冇討論價值

1 作者冇留低任何日記之類既證據作告訴之用 只有小說作品
2 小說作品終究是創作 其內容真實性存疑
3 我當小說內容可以作證據 但作者為重度精神病患者 小說內容亦可能會參雜幻想幻覺等內容
4 我當老師有同林女發生性行為 但是當時是否自願 已無法證實
5 好多PTT鄉民一早預佐告唔入 只係希望唔好再有 其他房思琪出現 或 希望現有的房思琪2 3 4 5 6。。。號出黎舉證 證明狼師所為
但當你係咁諗哥陣 你已經假定佐老師係狼 係強姦犯 而且仲有好多受害人 你一開始已經唔係係一個中立角度去睇件事 假定佐老師有罪 無論有咩新證據 都改變唔到你睇法

6 好多人過 老師如果冇做到 點解唔出黎反抗
但我想問 要點反？出黎話我真係屌過佢 佢仲要係同我通姦 佢一早知我有老婆 係通姦者 ？現時唔出黎係一個正確選擇
而且作者父母一直都冇出黎講野 點解只針對老師 唔問下父母點解唔出黎？

7 作者父母已經話 唔可以全信小說內容 咁你可以點做? 唯一證據都冇埋

8 我就當老師係一個player 專呃女學生搞野
但你可以話佢係人渣 愛情騙子 但係做愛情騙子犯法嫁咩?

件案疑點實在太多 而且證人已死 根本係羅生門

無討論價值

利申 台灣生活6年

千苦萬古揾到想同佢一齊嘅女嘅時侯 竟然比人帽
利申 細過睇 唔知有無理解錯

一個作者出完一本自傳就自殺

最後一次係同情人綁埋一齊跳河
發現條屍體嗰日仲要係佢生日

睇新聞就唔好太上心喇
主要證人死佐 而且事隔多年
除非老師自己彈出黎認 如果唔係根本唔可以過老師有罪 指控人要證據 唔好風向吹邊就去邊 比D獨立思考

而D要點都值得思考
1.其父母而後發表聲明，揭露林奕含因幼年被誘姦罹患抑鬱症
2.衛服部既舉動
3.一開始D大傳媒都唔敢報導
4.父親出來說話 帶著哽咽的聲音接王定宇電話，並對他說：「 我是一個很有勇氣的人，不對的事我可以講出來，但請你原諒我，還要保護我活著的家人 」。
5.作者果blog有篇文寫佢休學既野..有講到佢乳頭有齒痕...

(你可以話佢精神病癲到自己咬自己粒LIN)
6.相繼有議員夠膽出黎指正果位陳老師

的確人都死左,小說內容邊D真邊D假得返作者或者佢屋企人先知
呃學生妹蝦條都夠賤,但睇係咩年齡,如果夠16歲的確冇犯法
如果係小過16歲,而且過程涉及強迫同威脅,咁肯定係犯左法
想睇下件事會點發展落去, 希望唔好跟車太貼

誘姦係咪姐係性侵犯

台灣最美麗的風景是

講開又講，我就唔太關注告唔告得入

只不過，樓主整合既資料顯示個位疑似性侵既老師係13歲時作者既鄰居

如果記者/網民有心搵，一早就會知老師既真正身分

如果作者整合既資料無錯

on9? 唔討論=冇良心？
又唔見你討論上星期印度恐襲單野？
你又咁撚冇良心？
睇到個標題都唔想討論la
收皮la 樓豬